瘦到成條柴 腸胃又唔好

細個成日唔食lunch攞d錢去網吧
成日食公仔麵
依家大個個胃好似壞咗 食小小就飽
試個忍住唔嘔食好多野
但一陣就會急屎
大約一日屙三次
應該點食好？
Keep住食多d等腸胃適應？

蘿蔔湯 有經驗

晚餐飲住蘿蔔湯先唔好加大個食量？
依家三餐就係
早餐-麥皮 蛋治
午餐-出去食 茶記or快餐
晚餐-2碗飯多茶少肉

你平時飲咩先

咩都飲主要都係飲水同熱檸茶

要食多野就一定要撐大胃
腸道唔好就飲蘿蔔湯 同埋唔好飲咁多檸茶
牙齒皮膚易黃

大便咩形狀

牛肉飯 朝早食
午餐夠飽食少少野
晚餐想食乜就食乜

朝早通常香蕉
食完野急就一軟係爛屎

試下蘿蔔湯先
多謝巴打手

降氣架wor 小心變到個人長期好攰

其實唔怕食

有興趣你自己再google

食兩碗飯都瘦有冇諗過係吸收唔好

keyword： 脾胃 食物

同你情況差唔多
但我細個運動健將，飲食均衡
畢業冇耐啲腸開始黎料
由一星期痾1-2次爛屎
變咗日日痾爛屎
照咗大小腸鏡
確診CD
巴打如有需要照個腸鏡好啲

咩係CD

排骨仔 我一拳打鳩你啦 係到開post

Crohn disease

無啦啦打個cd 出黎，bd 你真係o9

個撚個都係咁講嫁啦
你無知啫

壞左胃唔好食麥皮呀 , 死多兩錢 , 瘋狂食一排粥先 , 戒高甜味 , 少油少鹽養番好腸胃先

我仲諗住健康d
多謝提醒

食勁唔肥

如果有CD你就仆街玩撚完，一世都係咁唔會好只可以控制病情

唔知你嚴重成點，最嚴重時粥同麵包做主食，唔太嚴重就可以食白飯同菜，少油少脂肪嘅肉類

Cd 好似會有關節炎
我諗我係唔吸收同腸胃唔好

樓主幾多歲

詳細pls

20歲 18歲開始覺得自己太瘦 開始增食量但發現身體有好多問題

So jealous

係唔係平時茶記青紅蘿蔔豬骨湯？

咩係CD?

絲便秘？食多d菜

我以前中學大學個陣都腸胃唔好
隔一兩個星期就會肚痾啲人黎
之後去外國自己煮飯清淡好多 腸胃同吸收都變好左好多
唯一唔好處就係返香港食屋企飯同出街食飯會肚痾返

我老豆76歲便秘
用紅蘿白煲湯 晚晚飲 飲左2晚無事

食得多唔代表好架 要吸收到先得
最緊要均衡飲食 同埋巴打食野都幾高鈉
高鈉食物比較難消化 少食為妙
建議食多d yogurt (低糖低脂果d)對腸胃一定有幫助

食腸道乳酸菌

我奶左克隆氏都冇關節炎
比個病搞左成4年先開始正常返
全盛期得90幾磅一日去5～6次廁所
連碗一魚蛋麵都食唔落

我建議你有雖要都係去照左先
如果冇事就最好

想知樓主幾高幾重

小弟冇咩錢
搵日去診所排下先

我覺得我算食得健康

165,40kg

做下運動 個人先會餓 游下水跑下步都好

女仔？

其實同遺傳有冇關係
我同我細佬都係成條柴咁
又係食小小就飽 有時一食完仲會想嘔

巴呀 屌

試下做運動先

係咪精神緊張

嘩屌，男人老狗40kg唔對路

食益生菌調理下先